（統計）有幾多人試過買粟米粒變左粟米湯

試過

未試過

+1

買粟米湯變左粟米粒就試過

真係

見到粟米湯三個字都想嘔

試過買湯變粒，開左無計局煲，加水煲左30分鍾都係粟米還粟米，水還水

有d野 唔好死頂

要用攪拌機攪碎